[黑碧倒戈 • 奧燒考牌 🔴🔴🔴 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [228]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你老母撚羊

到底想做幾多次綠帽狗

懷疑佢自己都係隻綠帽狗

點解有禾...

負皮左綠帽狗先

topic

佢on9 唔係第一日嘅事

喂 點呀你

我屌你老味 鳩夠未

狗改不了吃屎 夠鐘換腦啦

On9 topic

捨得用下個腦諗啲正常topic未

喂咪撚咁痴線啦 考咩牌呀

btw..我鐘意

1001

屌你究竟中學畢業未
咁撚鳩嘅topic 都俾你諗到

開波前 推爆佢

靠你黎

好！

考牌

不如以後樓主開post
放 🔴🔴🔴 算啦

G持

法國樓主先係bot 差唔多每個post就有一個係你開

法國出面有po 跟左去地整幾粒野

不如樓主以後咪撚開po啦

我願意以你既性命換樓主以後唔開post

g你老母 咪撚搭嗲啦

搭嗲都唔得

咁撚惡既依家啲🤓🤓🤓
當正依到自己主場咁

你主場先真
你你我我之王

真
Uumeme

諗起Rose🐴馬迪

btw 死利狗個陣

白禮頓踢到對我地咁既表現應該有機會了

有無清一齊睇朗隊

Lm

睇邊場好呢🤔

利

有預感今晚對攻

假對攻

有預感你講緊第2場波

明賣明買

決定睇熱狗

x2

熱狗

熱狗輸一球

迷普又輸

熱狗唔掂播

呢度捧邊個死邊個

羊？

呢幾場先開始多人捧...希望佢頂到

熱狗真係收皮

認真講 摩佬帶到車仔去下半版 都有人j啦
普捷天奴隊熱刺 ja 仲keep到上半版

個個人係咪月台仔？

唔入就比人入

richarlison勁過ali

1-1

個陣應該8成都有j過摩佬啦
V92 d波咁悶

猁都入波

邊有8成 吹得就吹

無咩 我記得好多

輕鬆2粒

利2-0

屌on9

2 粒古天樂助攻

Watford個教練真係好型
似韋拿

睇返上場我地真係唔知踢乜鳩
唔係球-6波連白禮頓都贏唔到

個人足球

-6足球never die

馬高施華～

Paul Pogba to BBC Football Focus: "Some day I hope City are going to slip and I hope, and I know that it’s bad to say things like that, but I hope for us that some very important players get injured."

作客鄰居買定佢紅牌

點解我地打白禮頓會好辛苦咁

其實第一球係白禮頓hea守
失左一球之後亂左失第二球

咁就冇

廢囉

紅

紅左

今季好多場都辛苦, 對面禁區多人就無哂計攻唔入

熱加打少件

咁剩係kane黎得啦 =.=

mma大會掀開序幕

高志超呢條撚樣咳撚完未

人地車狗同鏝對史篤城就456，我地就

熱刺都有俾人mma既一日

今季最西嘅愛記都贏緊哈唔知乜1.0啦

343

3 Lin

Matic

球王lin

No ibra

等睇lukaku又浪費機會

西你個頭
睇下人地10號係邊個先得架

呢個po一個正評都冇
是咪第一次

有我大波白蓮，今場波一定贏

係喎

估到擾敵會出

無計 開post條友太戇鳩

出lin唔出福

有朗隊已經係領先1:0
朗隊未過半場已經可以入波

上場美欺上身係威d既
趁仲keep到度氣拿拿聲用埋佢

講完朗隊又助攻
我錯了

冇 ibra

仲要hat trick埋
我地今季有邊個帶過帽

雙廢LIN又正選

Laca matic

伊巴 mk 後備都無

朗奴高文係咪廢到咁

？

贏埋上返頭半版

心理戰

佢下下擺佔中陣乜鳩都死啦

鳩名

大same一教就返生

有朗隊既愛記輕鬆贏哈特斯乜柒
無左朗隊既我曼就輸到仆街

雀屎美欺

無睇開愛記，其實個陣佢搞咩事

朗隊唔單止係精神領袖
重係球隊核心球員

今場lin九成九又俾人屌到做返地底泥

好淆laca

no mk

輸就輸撚硬
係睇輸幾球

又要睇LKK拍手

靚傳中 之後沒有了

古天奴又入罰波

伊巴上場垃圾時間出 今場即頭無
攬住隻LKK當係寶

今晚希望我羊救世

shit mk needa 雪

好勁咩

1:5

猁打緊fifa咁

好耐無見大米落場咁

肥普夠鐘過黎啦

一定手球

屌你老尾又343 究竟343有乜好
哥狗咪又係繼續433贏波
跟風玩三後托咩

熱狗執返身彩

龜縮個陣可以541

連路夫打兩中堅唔夠打
Rojo又岩岩傷好

爆炸近排又傷左咩？

我地果3個中堅仲要唔撚係勁

熱狗快d炒肥普喇 三場不勝

上場贏波唔屌？

聯賽4場

沒人會擔心屎波寧
佢連續出左n場

出哂攻中唔打翼
打個比喻係左右路都係Lin塞哂去中間
諗起都覺得逼

場面好睇咪得 使撚成績咩

依排正常返

改左名既

喂喂喂 , 肥普唔係好撚勁架咩 . 搞乜近6場聯賽輸三場 , 贏得個一場呀 .
召喚月台仔解釋下

不離不棄支持肥普
摩狗快撚d躝

呢場失分好大e機會下場跌落第三甚至第四

On9 topic 一陣黑碧入波就好笑

撚羊鏟草好型...
忍唔住改返個

奧燒 山神 拿卡 點打呀 頭寒了

有咩好笑
入硬

我想你教多啲
記得第一時間買返朗隊

幫佢答一答
1.佢教既隊只係熱刺 陣容深度同豪華明顯同豪門有別
2.強如費sir 都試過3場不勝，摩佬上季10場贏2場，帶到車仔排下半版

真

Yes

不了 做領隊無得拉鳩廢青

屌 兩條垃圾講依場大波 係咪on9

哈德斯 開季3連勝之後
除左贏我地未贏過波

有屌

Yes 反中亂港既廢青真係拉哂都唔覺得可惜

保家衛國>拯救朗隊

Yes 所以我去讀金日成大學！
希望畢業之後入黨保家衛國

爵士連加特死撚左?

潛定水

反支那做公安啦 一槍辣低一件 直接報效中央

Lin有波入有助攻就會見到佢

開個角球就會見到佢啦

連格

有楊格就不怕了

今場係連過定連不過

拜利 宗師幾時返黎呀

格格

今場又要靠楊過了

B清

有冇acesteam link?

開波又要潛水了

打柒阿狗

又走去訓

真曼留守

華西

華隊首名入波

右華

大細龍

作客big6終於識入波

守穩啊 難得入波先

自己射都唔交俾渣古

呢個位咁都有
阿D防守

lkk個主要功能已經變左拉空人地後衛

華西妹下妹下 好彩入左...

雲將軍首歌？
我有冇聽錯

準備緊屌佢唔即射架啦

準備守到完場

2:0!

兩粒

靚到

訓得

連

ha 反lin又輸

唔敢反LIN了

Lukaku 連格

8:2

屌你可唔可以唔好咁癲

lin兩場兩球

廢lin

馬仔轉身

馬子打中間

屌馬仔唔肯走位既同我出黎

衝出溫布萊

係配合

連過
馬仔

阿d 防守咁撚廢既

3412

冇埋細梅

2&b

馬仔都

迷廢lin了

馬仔勁到仆街

係時候加人工比廢lin了

諗起早兩年作客又係好快入兩球，不過個陣係阿仙奴入
最後輸2:1 定3:1

個場又係阿記打得好快，我地後防又派膠

華西lkk輪流硬爆夢遺

馬迪應該帶傷上陣 得7成態

打特撃整多球唔該

先知羊護空門

今日有運

Fifa成日用依招擋罰球

咁都唔失，好有運

laca好撚勁

史波又想玩 team kill

平安鐘

DDG

ddg又黎

呢段時間好彩有ddg

Lkk 係對面禁區又唔見咁勁

lkk車身老烏

LKK

lkk企家定睇波 屌你

垃垃first touch

Lkk

其實羊係咪真係先知黎

好想喊
d 反擊幾掂

LKK 失波仲屌鳩人戇鳩鳩

防守真係唔撚合格 老老柒柒仲差過人地 係有運同埋ddg

啲中堅廢到

如果FIFA 有first touch 數值，
LKK first touch 係34

今日DDG top fit

下場用三中堅打鏝實比人567

咁睇得起我

Lkk廢到
D走位柒就算
控波下下都控唔到

經驗夠, 知道果個位會出事

中堅係落河唔狗拿卡姐
白lin man mark 山神唔算失禮啦

淨係敢屌lin

穩防守同掂反擊只可揀一樣

換hehe 加強中場防守先

皇馬係ddg既夢想黎

人mark人係咁比人打one two拉到空哂
下半場出hehe頂lin
等普巴打上半格啦

29%控球

下場對曼城前場都攻到的話都 ok ge

個球ddg都救唔到 係得羊先會跑定個個位

LKK d高波預判廢能到
可以差幾個身位

三隻中堅on9 高人成個頭球球判錯位

b仔仲唔出返 呢3中堅唔穩
rojo仲未踢返上季水準

如果屁馬值2億2歐元
ddg起碼2億5

P$G 鍠 死開

應該睇晒片啦
呢下戰術黎 你睇佢個企位係人牆後面呢埋就知

冇拜利 jones 成條後防on99

Lkk擺明收order長企夢遺附近 有波就硬爆
你睇佢一反擊就向右走就知

頂到都冇用啦 淨係識頂上個天到

Lkk呢條垃圾都咁撚貴真係

最on9係無球解圍解得清脆 球球都踢返落人地度 仲要係禁區入面 痴撚線

馬迪打中堅都好過依三件on9

高波又頂唔到地波又踢唔走..

有返正選中堅應該會好d

吹奏還吹奏 ddg移曬步向左啦

罰球個下第二波 兩個搶點頂空氣

DDG慘撚到要救埋自己個前鋒射門

阿狗後防仲衰過我地

白lin 算做到嘢😂

球波係柱隔離少少炸喎
飛撚到咩

ROJO好撚炸彈

好笑

ddg唔夠快 冇羊真係輸左 依下真係可以吹奏

講緊走位
有球普巴 反擊 佢神早走去越位位食花生
企咩位同走位係兩樣野

細緊居然係最正常果個
笑死

係 垃圾到第二球連助攻都冇

大傷完甘快就要踢大戰

白lin好過細緊

好明顯要有普巴 先有反擊打

連自己龍都射唔入

係真

就算DDG飛到, 羊呢下都係抵讚

難得唔係深夜西波

個球好鳩 明明3打3嘥撚哂

冇lkk 有撚lin個球入咩

無羊就飛左啦

真係死角黎 無羊入得

哈 你真識波

唔好再守落去，一定出事

我覺得要收LIN 出HEHE塞下個中場/換大米出黎打4後
比人咁攻法唔係辦法

個禁區迫過mk 最後個球迫撚到

認真 lin換hehe推前普巴啦 上半場最後lin已經跟唔上反擊速度 又無乜防守力

ddg真係神黎
0.01秒可以由龍門右邊飛去左邊死角

白lin腳步好浮

到時摩佬又俾人屌泊大巴架喇

收白lin換hehe 好啲 lin今場個活力好有用

白lin打得唔差啵

Lin上半場尾段個企位仲後過普巴 咁不如換個識守既好過

呢場摩佬想泊大巴都無本錢
全部中堅都係炸彈黎

高斯尼一望全撚部獌狗圍住佢

白lin 呢場守山神暫時唔錯

係上半場早段 成隊chur得太盡 後半段回緊氣 先比人攻得咁勁姐 頂到半場有得抖 下半場出番黎成隊應該正常番

人地話可以就可以啦
你做咩judge人地

LIN係咁迫搶我諗應該無乜氣 不過今場真係抵讚

阿 14射7中 71% 入球 0
曼 5射2中 29% 入球 2

完全贏運+ddg

一定好過落河同屎波守laca 球球都比人撚

再塞後面冇用 壓返前啲啦 人地就係放個2&b出黎鳩走搵空位

出伊巴hold下波啦屌你老母

咁既後防下場點打鏝...

lin傷完之後好似都有d事 幾下反擊都無follow

白lin似收到order死跟山狗
幾球係中圈已經跟到實

但佢同matic太鐘意俾人轉身

後備都無 唔知係咪傷左

rojo先係打得最差既中堅

收都收Rojo.

下半場要多番控球

後備都冇 出閪咩

其實人地攻得好勁
班中堅氣都冇得抖

傷完無態 但係無中堅揀局住出佢

梳 當我冇講過

係..跟到出去然後人地一加速或者打個one two佢已經甩哂

仲諗
過得一場得一場啦

好似15分鐘開始已經比人禁住打
回左30分鐘氣

算啦 爭四既隊隊都輸比鏝 摸和都有賺 係個主場失威姐 反而呢場6分波要贏

係呀， 條撚樣完全鳩黎

史摩都叫有幾球清波， 佢老母洛河又輸埋啲危險地帶罰球。

同埋普巴防守好撚hea

兩場就黎拎6分 收哂貨啦

有時山神擺一擺佢自己ankle break 左

對鏝 拜利出唔到真係食得屎

就算有拜利我覺得打3中堅都係食得屎

開波控咗兩腳就比返個波人

對鄰居唔會3中堅啦, 死硬

普巴屌lkk
「喂 迫啦仆街 」

成日話3中堅食屎 打2中堅死得更快

bailly同jones都未必出得

屌 冇越位

無喇無喇

冚家包哂

靚到打fifa咁…

屌 空哂

玩撚完

變返之前個配搭
大佬寧+派膠河

成班睇波

比阿打開缺口 準備比人反CUP

屌你 唔好再讓個中場出去得唔得

咁都唔入 屌

咁早失返球肯定頂唔住, 有一分都執到

lin我屌你老母

Lin 屌你

屌

住烏入黎實仆得街

LIN唔入其實好正常

上年又係比住烏絕殺追和😞

係 對面義和b都無入

唔使佢都可能夠追和喇

佢出黎絕殺埋, 1分都無

2和b 廢lin鬥廢

ddg

都係唔睇啦 個心跳得好快 重有成35分鐘比人攻

屌你老味後防垃圾到

根本守唔到 圍都解唔到 成班後衛太廢

無ddg已經比戈8:2

屌, ddg表演賽咩

唔好縮咁後啦仆街

做野啦摩佬 屌你

Cls ah

哇屌

換中場啦

無ddg輸左4-5球

變陣換人啦屌 DDG都嬲

出hehe爭返個中場啦屌 畀人地睇住來搓

無ddg 6:2了

曼聯班人逼返上去，太縮啦。遲早比人入多粒

中場輸哂

無眼睇

係咁走甩人

lukaku前面完全停唔到波 勁on9

人釘人過撚左時啦

摩佬食撚屎

頭十分鐘打後屎撚到

出返個中場搶返先啦

縮到太後 包哂越位

停到都無用啦 再者 無人交到上去 啲後衛一逼連大腳ban都ban唔到

HEHE熱身

Pogba散步

成個中場線係自已禁區入面

快撚啲換人啦你老味

普巴傷傷地定點
成個下半場唔見人

用馬迪打中堅都好過家下既rojo

Hea底 本身唔防守

驚佢陣間又又爆送12m

rojo真係頭號戰犯嚟

摩狗快啲走

Rojo落親腳都

正式改名 迪基亞朋友隊

可唔可以控定個波 後防鳩猜都好 唔好下下送個波比人啦

摩佬躝啦

雖然話後備中堅 但成個防守系統真係好差 好似無撚部署過一味塞人係後邊就算

goal!!!!!!!

普巴+lin

以為仲係2010年咩

妹呀妹下又入

普巴加連
唔反連了

真係靠牙妹一個屈返黎。。。。

又屈Body

普巴個人質素真係 換hehe啦

pogba 撚狗

lin又射入穩定軍心既一球

下下同人玩兌子
過撚晒時啦你老味

我lin又然

Pogba世界級

普巴呢球靚傳，拎返球穩陣先

Pogba lin

估唔到咁都過到

Lkk又冇助攻 垃撚圾

贏普巴定LIN

靴好肉緊 真曼

爵士

普巴⋯⋯勁到

溫布萊大帝

普巴啦 lin球直線都唔係比位都比佢落到底

迷LIN

lin 兩下都勁輕鬆

both啦, 兩個一齊衝上去
反而正前鋒唔知去左邊

普巴呢球值返佢身價

趁呢球一來回士氣食住上換堆HEHE出來搶中場啦

縮撚夠未

普巴

英格蘭美欺>>>>>>>阿美利亞美欺

Ddg應該試下多啲出黎

有普巴 win
冇普巴 lose

馬仔唔happy

馬仔

頂 話咗要做迫搶 放個波比人任攻

禁區外遠射無改變方向既話真係完全唔擔心

大戰一定輸普巴
反妹又贏一丈

馬仔咁落去會唔會走

今日lin fit正常換佢

對面後防咁膠都唔迫搶

摩佬啪啪啪馬仔

正常都係換LKK推馬仔打正前啦

仲乜換馬仔，少左個反擊點

契仔唔換得

都明 真係戰術調動

黑碧要來了

無話反唔反摩 但係死都唔換 真係on9

奧燒鏟波

摩狗
肥普

LIN 應該MOM啦

即刻見到個分別

點解仲有人話換走lkk
摩佬講過幾多次要留高佬守死球

佢要渣古防角球嘛...屌摩

睇辦
山狗踢到碌柒咁

二和B仲有威脅

等於上年死都唔換伊巴咁
見到馬仔換出果陣好似屌哂老母

下場打鄰居要搵番個中場拍馬迪
推番阿妹上去
唔係阿妹d眼神防守真係幾多平安鐘都唔夠

如果lin係mom既, ddg應該係god of the match

摩狗個套防守同10年前一樣 唔逼剩塞人真係out out地任人攻遲早出事

希望佩狗無睇場波 唔係一月又搞鳩DDG

I

個肥仔高超明顯幫阿

hehe啦 都冇人用

佢阿狗黎

冇DDG輸多三四粒了

換基佬入黎分分鐘輸番轉頭

垃圾妓開始mma

難怪
比爾連食牌佢幾失望

我屌 紅

直紅

ON9

乜料

......

普巴對唔到曼城

普巴 屌你咩

下場唔洗打了

果然…又上腦

下場無妹妹

玩乜鳩呀

其實佢似係收唔切制多過想踩鳩人

屌 直紅

紅硬啦，鞋底咁踩落去

完

妹妹

下場比鏝四五六

屌你老母...唉

自動申請唔對鄰居 屌你老尾

黑鳩又上腦屌你老母

一打得好左, 又停賽

心雄

曼城冇了

普巴紅牌
下場對曼城無la

真係吹撚脹

下場買定0:3 0:4 0:5

點解可以咁踩法…隨時追罰多幾場

真係傻鳩黎

冇運啦呢季

仲要吊9人

為左下場輸波唔洗做戰犯 普巴寧願抖下

岩岩先講驚佢眼神防守
點知係連見到見唔到佢到時

等睇10 0 0 戰術

下場比曼城456

今場三分 下場冇分 今場等於冇打過🤦🏻‍♂️

唉 今場重有15分鐘打少個
對鏝又出唔到 DLLM

就係依d細節 仲未係世界級

下場打碌撚

出伊巴啦 唔係真係會無進攻

收lin出大米, 架大巴頂唔頂得順架

收唔切姐 點估都人地咁樣守

今場一分 下場失分 仲衰呀

下場又大把
對鏝實守唔到
進攻仲勁高痢妓

咁都係紅架

ON撚9

贏兩球咁博做咩.....

唔好兜啦屌

對鏝之前先搞d咁既野

咁明顯 玩唔到appeal 下場出到

下場唔想打大巴都唔得啦

有心無心都紅架啦

屌佢硬係要整d柒野

大巴都唔夠人泊 傷既傷停既停

換個角度咁諗
對攻都唔會夠鏝黎
普巴防守又
冇左普巴專心守求一分啦唉

都係一樣比曼城456

我都覺得佢係望波收唔切 但球證咁近咁踩法點都紅啦

求一分今季目標可以守2

lkk迫下啦係前面

紅就一定啦 係睇追唔追罰 停兩場都夠死

佢應該無心既...

費蘭尼幾時出得返

唉普巴打翼都勁過哂其他人 無咗佢會連反擊都打唔到

直紅唔係3場咩

2弟算啦 鄰居都唔識輸

唔求都唔得啦 兩個正選cb又傷，爆炸又傷，而家pogba又停

下場有爆炸 B仔。可以泊大巴

冇左普巴 勝率低到

鏝城呢排頹撚左啦
下下有運絕殺姐

3場起跳

ROJO係咪就死

呢場就算贏都冇哂心情

鏝場波唔緊要 係之後個啲 呢幾場都係靠普巴先入到波

啱啱好返就打比實仆街

普巴岩岩傷完個態唔錯又停
希望今次教訓到佢個死人腦啦

老老豆豆 8場都唔過份

8場又誇得濟

摩佬要屌啦 做埋d冇撚腦既野

咁又誇張d
3~5啦

就算無病無痛 摩佬套19世紀防守係唔會守到鏝呢啲不斷走位既踢法

LKK真係得啖笑

紅la 哥c

當nba既暴力犯規😂

高斯尼咁都冇事

last man都唔紅

笑話😂

佢收唔切，隻腳又喺佢落點先踏中，無心應該唔使追加啦

8場好似太過 種族歧視咁政治都係8場

阿記走甩紅牌

屌你 last man 得黃

咁都冇紅 on9

唔駛諗 ddg
MOTM

個球證真係99地

屌比肥賓講完普巴變到成個謝拉特咁on9

On9球證 普巴紅冇意見
高斯尼咁都唔紅就食屎啦
輸緊兩球就同情呀仆街

球證都開始上腦 k6 last唔紅 大米呢下冇12m

呢球竟然無吹12

last man

ha 大米好彩

好認同

又走甩12碼

晤知做乜9

佢走啲位係交唔到比佢

D first touch 學界都不如

球證吹得好廢

班阿狗完全唔提last man 黃牌

lukaku 😭😂

Lkk個種廢

剛剛呢球又控唔到 算了

成場波前場最廢係佢

死球向佢個位斬，永遠頂唔到....

Lin>LKK

lkk = 第一下控波 = 一定控甩

福上啦

如果換做RVP就爽撚死

又做乜撚野呀lkk 我屌

既然雪mk 係時候前鋒用ibra 雪下lkk

但之後拖肥又真係淨係踢佢一個

LKK真係廢撚到

起跳時機完全錯
維園是旦搵條友都預判得好過佢

唔好怪人喇

摩佬攬lkk攬到幾時

換朗隊都已經456啦

唔好鬧我啦我踢咁多場都攰架

LLK我叫我老母控波都控得好過佢

雲佬 朗隊 RVP 都係撚咁入啦

準備又睇到大把人話死獌狗又黑哨

個講波佬on9到
話lkk護波能力高

伊巴係咪又inj?

咁你去休息下啦好冇呀

佢地覺得自己應該贏左
係輸自己派膠咋嘛 唔關實力事
上半場隻隻阿狗都咁講

竟然係羊

笑撚咗

今次真係唔係講笑，今年董之英有兩個中場控波可能勁過LKK

認真 奧燒企埋D

其實點解唔換盧卡古
反正佢都唔會返嚟守

想睇

伊巴教下lkk點 hold波啦，咁大隻都hold唔到波

爬佢地上半場果個post la
講撚左成個上半場

見到阿記出哂4個前鋒

我地都試過，結果係廢既

冇哂組織
又冇走位

摩佬由唔用盧到迷盧 笑左

attempt 33:8

attmept 33:8

踢10人反而守得好左

華西控波都高幾班

33-8射門

真係算係咁

阿狗三十三次射門

8攻門3入球1中柱，阿記33攻門得1入球

33

係摩狗攻都唔撚攻佢先敢出哂啲前鋒 如果對鏝咁出應該456

ddg一個擋咗一半

怎樣才算擊敗阿仙奴

都有一半係9射既

唔係ddg 真係 456

我覺得係失第3球洩左度氣

De gea 14 saves

費sir試過啦 無問題

摩連奴幾撚時躝啊屌你老母

點撚樣打曼城

仲要好多都好有威脅

對面出腦燒踢高波仲易守

成班垃圾選擇性失明

依場真係點數同比數既極致

阿個場走撚晒

救少一半都輸 789 球

把握力+神龍既重要性

下半場下半段阿仙奴d 攻勢冇咁入肉左
當然1:3 更加冇咩心機

有渣手

射撚左咁多球都俾人神救
係人都灰

控球率 75 25

普巴抵屌

條友連逼下人都懶都唔洗換..

計一季save已經拎左獎

下場就到我地主場比人破

阿記有運啲絕對有機會和，上半場同下半場初段，好刺激

普巴係咪弱智

馬仔同奧燒講 快d過黎啦

馬仔同ozil講咩笑

屌 贏撚左呢場都唔係咁開心 仆街妹

成也妹妹 敗也妹妹
全靠佢壓贏koscielny 3-1個球打沉阿狗
敗係佢張紅牌令到黎緊3-5場失分機會大增

防反嘅極致 完全守到甩皮甩骨都贏到

屌你老母普巴

馬仔同o燒有好多計傾喎

1:3 點數輸照贏 都躝
你個普狗點呀

波係好但唔夠成熟

普巴on9

奧燒企埋D啦

快啲有ddg精華丁

普巴d 眼神防守

on99
食撚懵左?

極你老母咩
不如話門將嘅極致好過啦

真係贏得美中不足

Go mu la diu

摩狗走啦屌你老味

普巴唔係有心嘅

盧卡古完全係水貨 一比人迫實hold唔到波

DDG朋友隊

你老母冇左張紅牌呢場就完美

完全係多鳩餘

班賤種睇到今場實濕撚晒

呢場剪DDG精華都剪撚死

有冇可能5大撲救都係ddg

黎黎黎, 戰犯係邊個?

所謂既大巴根本就得ddg

Pogba打親大戰都奶野
無出事果場就係因為佢傷左無出
唯一係對轟2:0果次

明明今場打得好

你上年又話有歐聯打就唔洗躝既 , 你想點撚樣架 ?

要不是ddg 已經俾人8:2啦

認真 呢場啲反擊messi lingard carry晒 如果mk應該輸左

紅係正常
但唔覺係有心

唔係呀嗎

無三億唔賣

拎3分又點， 下場對鏝主場和都死啦， 屌你老母普巴真係好撚嘢， 咁撚on 9冇腦都得

剩係剪左頭15分鐘咪得囉

普巴係咪燒撚壞腦

都係個句
摩佬教埋今季好躝
所謂嘅防守係堆哂班人係後面就算

本身想讚普巴大戰好左
歡迎鞭屍
點知無啦啦又申請紅牌搞到下場打鏝停賽

呢到J 定肥普都得啦
再係咁落去 1月可能已經比人炒
到時就可以換教練

mk福lkk 波都停唔到

失波最少仲想點

Ddg勁到

冇ddg真係輸左十世

我估普巴係無心嘅
不過就一定要紅架喇
睇下有冇得用無心呢啲理由求下情停三場算啦😂😂
不過俾人趕嗰陣仲要串柒柒應該都冇

由射既大巴 我就第一次見

黑鬼邊識諗到咁長遠下場
係咁上下架啦

張紅牌完全冇意義 唔講以前加時落後一球心急要逼波

普巴態度唔好 又唔防守
lkk 唔講喇 踢少個咁
開始迷Lin 起碼知自己廢肯跑下

拍手追罰添啦

真係咁簡單就好囉

第一次買曼聯嬴波收錢

無普巴下場泊足90分鐘

老老實實睇埋今場感冒童一月要爭下
1 體能打到90分鐘都有 無想像中咁hea 證明平時只係唔肯跑
2 盧卡古呢d垃圾餵十球先入一球 何況而家無人供應比佢
3 而家獌前場無一個控波有佢咁穩

其實唔係紅牌， 曼有機會數多幾球， 阿仙奴已經換走埋夏卡， 中場一個one two 就單刀， 真係好撚on9

贏波戰犯：摩佬

頂晤住

喂喂喂 說好的降魔碧呢?

失波最少係因為有ddg
你試下比個米路列佢
失左廿球啦

串柒柒分分鐘俾人追加, 停3場執到

講真
摩佬啲波真係悶
但贏到又吹佢唔漲

神又係佢鬼又係佢 好彩除咗鏝其他都唔太難踢 希望唔夠鏝打就算了

快車入7球都要LAN

伊斯go 阿辛加theo 就考慮下

好撚刺激wo

贏左都唔開心
下場對曼城都要靠ddg救返10幾球先

快撚啲嚟

打吡 般尼茅 西布朗 最少依3場

邊個係感冒童

有得選擇咩

可唯一咪食到爺爺,肥普-6

普巴原本好地地無端端拎紅
等比鄰居炒

下場都唔知點踢
大巴90分鐘
都唔知仲要失幾多球

到而家踢左15場都係失得9球 入左35球 咁都要反 真係好on9
某某入23 失13 捧到上天

咁撚樣都悶 你想睇咩波呀大佬

下場踢返442 有機?

比個米路列佢 佢就會買龍囉傻西

臨尾可以輸十二碼。一球落荷 一球史波

拜利同鍾斯幾時出得返
今場呢三個中堅唔係話唔好，但好炸彈feel

出面啲人又黎 走甩個12碼又4424 單刀冇紅又唔講

洛荷今場完全唔撚合格啦

失波最少都有位入

喂 入波少過聯賽最多入球個隊
我地曼迷唔收貨的

DDG救左14球

rojo冇態

Rojo 又變返炸彈

睇黎LIN對鏝都會正選 近兩場咁好態

你估咁多個ddg咩
依家無左ddg既話買到一個接近佢既級數？

下場冇普巴姐係冇反擊，又鳩泊大巴...

今場三個中堅
要ddg carry到下半場60分鐘左右先開始入局
下場對鏝死撚硬

比人禁住黎打都悶

要人地果拿卡好過 身型唔高大 停波回波 一流

仲想讚佢得佢一個肯push隊友向前 轉頭燒壞腦

屎波寧殺唔少波

踢到咁撚樣都贏3-1真係屌出黎

拉隊走人輸3球

d on9 真係好撚好笑

遠射都算 laca山神兩連射真係無可能都比佢救到

屎波果下發波瘟 自己禁區熱血飛鏟
睇撚到我

果隊咩隊呀 費sir教都冇咁癲啦

十幾場西波先一場刺激都唔悶

臨尾驚佢輸十二碼

邊個MOM

感冒童？

下場大巴靠死球罰球博大霧算啦

冇DDG咁勁都唔會米路列咁廢

弱撚智

除左ddg仲有邊個揀

講到咁我以為ddg唔係曼聯既人

Lin

好似有個ching中左波膽

b仔 一代傷完未

英超唔使捻架啦唉

奧斯爾

LKK最撚有威脅既攻門就係自己on撚99咁踢個波埋自己龍門度要迪基亞黎個靚救

公平咩

應該係奧燒

有態ozil堅勁
追得過

總之肥普就最撚講啦

無態都勁過MK啦

摩狗客場打big6終於開齋

近期lkk仲廢撚過lin 真係要坐返幾場後備 抖救再出黎爆發

呢句真

對鏝贏唔晒兩場其實等於送鏝拎冠軍

撚有爆發過

好開心第一次買曼聯係嬴波收錢

佢做到cool波派牌功能係唔錯 係無遠射
見佢通常 向45 度斬/ 傳前造1-2

大家唔需要太擔心既
無普巴守方面可能係好
加上鏝個勢最近已經無咁強
雖然我地都有六七成機會幫人起機
但最緊要有爆復出
對面係大夫打左閘
而爆最鍾意去個位到頂波
同埋B3真係要出嚟啦
再rojo我真係買定客其他

點呀啲迷普去左邊

你早兩年有冇睇on92

出伊巴算啦 lkk冇鬼用

最怕停3場最低消費....怕再加罰

呢句真， 不過起碼要保住個第二

唔好再出 rojo 住

@連加特 我屌撚死你

我曼唔玩開走位
望下阿狗d 人一傳完波即刻向前跑 幾爽

耶子果年先刺激 場場都斬斬斬

咁就唔係摩佬防守勁啦
買龍邊個唔識買
學鍠有錢邊個都買到

訪問DDG.同Lin

問DDG 係唔係生涯最好表現。答非所問

Lin 做 MOTM

頭幾場入D空門咪爆發左

普巴守轉攻嗰下做得好好
下場冇佢我諗都唔會有波入

食左飯未

今年佢地有運有哨其實已經唔洗諗
除非傷到仆街

阿狗踢法不嬲冇咩問題 係成班唔識入波
睇佢地d彈彈波幾好睇

下星期先食返了

曼防d 身後波真係做得超差 勁易破offside
而曼城最強就係呢範
場波真係輸硬 無埋普巴
原本都覺得普巴大戰麻麻 但佢復出幾場係真係踢得好
可惜又唔洗踢3 場

要買個就算無妹出都carry到進攻既人先得 開季真係估唔到mk mata今年廢撚到咁 lkk又水到咁

下場冇普巴 mk 雪 馬達有冇機?

週中場驗聯唔該俾馬迪抖
最好後備都唔好擺
擺左摩佬條撚樣又會用

絕食一日反雲

豬蛇聽日lunch食乜野牙

你地唔係成日話大戰普晚成撚日鳩下鳩下咩 而家實現比你睇

福仔搭伊巴啦
一係就馬仔搭
渣古真係雪番幾場先
無球控得好

龍門唔撚係防線一環呀屌
識買龍就得雲加唔洗搞足10年啦

ozil savic

hehe+matic

講真lin真係勁

50m賣返比拖肥有無得諗 入左10球可以功成身退啦

我曼有ddg真係幸福

呢樣真， 睇見 卡古d first touch真係噴血
完場前有球右路高波 同1213 rvp90+ 入westham果下斬波好似 點知卡古控出底線

馬達叫普普通通啦
但要拎冠佢今年狀態完全唔夠
Mk就真係廢足咁耐

福馬lin好似有加成

走位好過lkk

有神快拜

呢個組合同卡膠+廢查差唔多廢

如果普巴停3場 個3場一定係英超 第4場先到飛機盃
12月13日又開快車

迷Lin了

DDG tied for the most ever in the Premier League since they started recording(2003-04 season) saves.

come come

下場352
馬迪hehe盲 前面廢老同lkk

ddg答咩

麥湯 啦出

買ozil瘋狂餵波俾lkk啦, 成隊波就係無OZIL呢種放killer pass球員, ozil又岩打防反。btw, 妹今場唔係拎紅真係無得頂, d身位好撚屈, K6都俾佢撚狗咁撚

點解會咁 fd

özil 真係要追 最多放 mata mk

估唔到LIN做到功臣 不過雲膠有D亂黎 出哂前鋒唔一定攻力強

不過坦白上半場中後段 同埋 1-3前既阿狗進攻真心勁 都算係今年暫時遇過最難頂既時候

屌我吹奏lin同3中堅
依家不知幾撚勁

David De Gea's 14 saves is the most by a keeper in the PL this season

呢條撚樣都8000萬 真係水魚到

大家齊心守拎三分

motm比迪基啦
無佢主其他已開

我都想 佢肯將白蘭特擺防中乜都得

真係聯賽第一龍 上得史上最佳

咁都係唔關摩佬事
個龍費sir買既
依家打出黎就係成日走甩人
下下要de gea神救
咁樣失波少都可以話摩佬防守勁

餵都無用啦
都唔識食
大把機會自己唔識珍惜

Hehe Matic 爆 但應該3個都唔夠人啲轉身走位快 又無普巴應該轉守為攻都唔得

LIN 落場唔著衫
馬 渣GA

下場DDG準備救50球啦

邊有爆 有盲

摩佬一路用錯lingard打邊 亂鳩黎
本身佢就係打中間
打攻中幾撚勁

唔覺得佢勁過mata

幾時吹奏lkk？

用得hehe+matic都預左冇得攻

笑撚死 耶子v92年代原來ddg冇份打 定當時個ddg係替身黎？

DDG真係好勁 如果佢真係走 真係要多謝佢既付出 太多了

佢唔係岩打攻中 佢係岩打迫搶

呢個有d難度

嚟到咪又係變工兵

放MK 換奧燒都好啦

勁就稱唔上架喇
不過態度好 同埋戰術執行得唔錯

呢場同1415
作客2:1 阿狗果場一撚樣
又係352
又係成場俾人圍

想當年靴里拉直線

full team 對鏝都無得點攻...仲要無埋pogba

下場輸埋就甩開11分

防反真係無普巴唔得 不過下場有佢都未必贏啦 不如眾志成城守得幾多得幾多

幾欣賞 佢地好識 圍住黎造波
可以45 度斬 / 可以 傳前造1-2 / 又會左右邊傳身後波再傳中/ cut大位 （類似welbeck 應該有12 碼果到）

老豆話Love my team the way they fought。讚阿狗有段時間打 beautiful football

話DDG best goal keeper in the world

唔洗訓練就可用?
唔洗同後防夾就得?
冇防線閘定D路線任畀人射你點救都冇用啦

波底唔勁 走位勁打呢位岩哂

朗隊

係咪有招可以上訴唔停住 但上訴失敗停5場？

阿sir d underdog贏波 睇慣哂

致命靴里拉

我都記得好似有

喧寧願輸比鏝
快車出到好過

12之前果d 成日都係咁

果陣V92黎

Cool波造波都好過

當年v92 就係咁比 妓半個鐘中出3球

Jose: "I told him (De Gea) what I saw today was the best goalkeeper in the world."

大佬
你查下ddg幾時開始爆發做神龍好ma
你不如拎佢第一場社區盾派膠黎講
再者，耶子依家係塞哂d人入禁區守咩？

究竟DDG而家身價值幾多呢
你問我我覺得只係緊次於美斯

上訴D野足總好快手

紐亞家迪基亞

V92呀
果時個352 on9到震

係到呢場先好番d
angel miss 單刀
唔係就3:0 定3:1

紐亞大傷之下 ddg真係the best 就算紐亞無傷都要鬥過先知啦 腳法反應神救都唔輸蝕 係紐亞肯打埋清道夫

得不償失 停少d 快d出黎幫拖好過

腳救山齊士果球 有無gif

其實馬達高鋒已過， 如果唔係加陣個市咁癲， 摩狗應該想買條友換左佢。

無幾多龍可以咁樣鑑生幫你拎分

就算出到唔等於唔使輸
呢下根本無得拗, 無謂搏啦

Mata現在真係回到無哂創造力 出場都係打下one two

大佬 咁你想點先叫守得好
一個後衛搭個米勞列都零失球先叫好？

neuer開死球都好過ddg好多
近呢一兩季 ddg開死球真係差左好多
成日斬唔起個波 上季因爲出過一次事啦

但講撲救一定一定係世界第一

呢張牌無得打
雖然無心

出到普巴都有機會輸
不如拿拿臨停算

Neuer勁在佢好大份 完全懾到場
有次睇12 碼 要射得入紐亞真係勁大壓力

反應ddg贏啦 用腳救波呢下已經屈左

依兩年一定係ddg > 紐狗 紐狗踢拜都冇乜考驗

不過兩個都係阿sir睇中 vds接班人 眼光勁到

此季已完

費sir啱啱買ddg果陣條友俾人係咁屌

你講呢堆野
今場波已經秒殺你
比人狂起腳中龍，請問閘左幾腳？
禁區成堆人都成日走甩人
又夾左d乜？
Smalling又同ddg撞埋一齊
依家就係比人任射
唔係ddg自己神救點止失一球

摩佬應該係想mk換mata既，但mk又咁撚鳩屎

ddg救山狗個球叫撚左出黎
有乜可能會救到

你一季睇一場波？

下場主場對鏝無3分
就成季爭前四

但點都無架啦
應該停5場
快車唔洗見佢

條友明明打得好好
係要次次都搵野搞下

你睇下今場波走甩幾多人先啦
又成日比人拉左d中堅出黎空左個位
都冇人去補，你講下摩佬教左d咩防守啦

我諗全世界得佢會飛隻腳出去救
山狗一定以為自己入硬

如果一隊波無咗一個球員就成隊唔識踢波 你地覺得個問題會係邊個身上

咁就洗左1億8千萬係兩條冇腦nigga度真係火都黎

講防守緊係講比人攻果幾場
唔通講季初贏4；0？

如果停5場 中間會有場飛機盃 停到12月24日個星期英超

今場條後防就一定係差嫁喇

隊隊開角球都頂佢 知佢會甩

阿蛇用多心機幫佢練大隻 改夜訓習慣 唔俾瞓晏覺

咁都係失一球 真係ddg好撚野

普巴 都算啦 改下個腦 應該仲有得救

Lkk 波都控唔掂唔知佢點打支點

pogba一月傾唔到電話佬/戴巴拿過黎 有價好賣

你俾盧卡古，普巴俾敢帥用分分鐘拎撚咗英超

點樣秒殺, 三中堅頂左幾多球, 除左D鳩清清畀人, 個D電光火石好難怪
中間馬迪,普巴截左幾多波
狂起腳中龍個完全企哂位接哂
DDG救個幾球係龍門應有責任, 亦係戰術需要
你要放大屎波TEAM KILL冇辦法

個時ddg下三路波已經一流，其實係馬體個時已經好屈，對巴狗係咁神救
初初黎個時高空波都未穩，又唔敢屌尻後防大佬李奧維迪，但慢慢一兩年連高波都穩埋，開始愈打愈有

咁又唔好
靠佢屈身體質素都好
個腦就

呢場波唔係ddg 比古圖奧斯 保方 c治 都肯定失3粒以上

今場lkk其實ok la
lin 第二個佢發動
下下反擊都唔差
到最後下下自己一個

你屌都屌上幾場

De Gea - "We had an amazing defensive performance today"

曲到圓

Ozil係皇馬係比摩佬放走？

食屎 有空位先造到野 使撚咁貴買佢

Pogba yesterday: I hope for us, some key Man City players get injured.

Today: Pogba gets red card against Arsenal and will miss the Man City game.

ha

紐亞救12碼勁好多, DDG12碼麻麻, overall都係紐亞勁

佢爆落底頂住兩個後衛助攻個球真係值哂一億

馬迪今日都好勁 簽得最好一員

紐亞12碼氣場強好多

對鏝點排陣好?

講防守點解唔講曬全季 贏波既就冇比人攻過
零封既你唔講 失得一球你就放大講

救左14球呀 應有責任
平英超紀錄呀
咁撚多機會俾到對家都仲死撐今場守得好

DDG救12碼算係咁啦
8:2救RVP果球同對拖肥救拜恩斯果球仲好記得